條女比厹溝到係你技不如人

啱啱係其他po 見到有人回覆

贊成嘅全部狗公仆街死

明知人地女仔有男朋友
都要鐘個頭埋去 flirt 佢

好心啦 世界咁大咁多女 點解一定要去破壞人地

或者你話 係你對女朋友差先令人乘虛而入
你條女本身都唔係咩好女仔啦 比人埋到身

就算以上都啱

咁都唔代表厹無做錯

大家見到身邊有啲咩厹
唔好猶疑 即刻放佢上網
等佢收斂下
被巴打知道女朋友身邊有個咁嘅人
第時嘈交都嘈得擲地有聲啦
係唔係先

當然要有證據 唔係空口講白話